手足疑似被自殺求事發經過

From FB

死者是咪手足未fact check
btw RIP

.......

推
我見到死者同我有共同朋友😭
屌 死黑警日日殺人
香港人 唔好忘記死去既手足😭😭

push

死者細個有番教會
大個唔知仲有無番

某間報道話有保安勸佢
最後都跳左？！

好大機會黑警扮保安
我唔信係自殺囉......

有無手足問到邊個保安

極可疑.
看更有阻止?
看更是誰?

如果流 真係二度傷害
你有無諗過

Tui

但如果唔係呢

番工同事問題？
朋友親友問題？

事發前精神狀態
看更詢問

好少線索

有單 同阿哥講買宵夜轉頭就死左 果單如何

推！